［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [54] 是日金句！你今日重生左未?

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

另賣皇龍ur,雷姆Lr,劍機,v,但丁,司,琥珀,低進度帳號
(已抽ds必中,未肝活動,有絕版V書),100$

Lm
仲肝緊電池

我都係
幫緊客肝緊+自己
自己諗住換齊,6突,80sc,2英晶

講真 我對今次DS合作好失望，
見唔到有咩人重生

因為都唔係咩主力角色
下一波重生潮應該就係主角英裝

無課 六萬石準備好，希望有多張UR

SH到2周年留名

你幾時講9號入得未抽得未

對條仔無興趣

lm

可以偷道具

一係鉻勁，一係LR勁，或者兩邊都勁

Sr都食 ？

Let's go

原來StoneWorld可以一次過出三張
好公廁，完全冇用

又唔見我一次中晒三個角

都係掛機掛返黎，我今日返工 屋企開住電腦掛到收工有1200+電池

今日手動斷斷續續咁掛左2200

用腳本?

加油la,我未中晒,都夠3隻6突,80sc

係，用模擬器 掛得好慢，手提電腦唔比裝 按精

咩都抽唔中都唔知換幾多好

我唔刷住
刷下復活液,抽下材料先

抽左9000石唔中科燈已經冇石
sh 2週了

此方巴係唔係有代刷

係呀~

我仲有排~~

台服ok?

台服唔ok

200 400

巴打們睇清楚po先回啊

btw台服有咩活動要肝?
我無玩台服所以唔清楚
如果知都可以肝下既

#7
戰螂3萬
•
9 分鐘前
掛足一日搞掂6覺80SC

我放條link叫佢番入黎先

大家係咪開心得濟po名都唔理
就直接入去分享喜悅

無, 不過唔覺得有咁多覺醒石到6覺

太興奮

屌 明明LM之後先回po 點解會咁

30 60 90 150 200 400 (lv獎勵 200) -200
即係730

730碎就可以6突

仲有全ser成就 每隻角 100魂

地獄真係

積下人品

代刷活動,唔收錢,但我用模擬器掛

呢個唔計啦
又唔係呢一刻就拎得足哂

好似唔止送100魂咁少，遠征都有送

仲有9日一定夠刷

咁送埋都係要2千8-9電池

咁正！！幫手可以嗎？

幻界之光好難出
打左幾日都無
好想要1粒比賢升100lv

友情換

我好似中左個套餐5紅波，諗住有科燈都滿足，點知....

國際版終於開得驚

5紅咁誇張

友情換啦

之前換左比大貓了
要得多起碼20日

有異國
fatfat

去刷幻界應該易出過彩神晶 呢排d體力又無用

刷緊了，
但唔想用水刷

80sc係1290？換到亂晒龍

80SC 1290
6突 730（唔計全體獎勵送碎/遠征拎碎）
英晶1000

究竟幻點樣培養好 玩buff and debuff 又唱得慢 俾佢無詠 佢又無千空咁奶 打又唔係特別勁 好似投資錯左

Bookmarked

其實唔使留srr 又係咁掛sr又係咁掛點解唔用 用完之後掛又快啲

遠程物理輸出
Debuff 手 幫隊友回sct

要打高難度佢價值先出黎

信我用！

我玩緊條片入面玩緊既野 不過我覺得好悶
可能因為我有v

早知投放啲資源落千空到 其實我想要奶媽/輔助咋

兩隻都升緊

我拎哂啲虹海膽....sosad

做住其他野黎刷 感覺上快好多打完

千空其實邊個位奶得

2技？ 我都唔知阿
起碼有招特技可以回血掛 咁無巫女係咁上下

我嫌佢sct回得太慢，岩岩見到有招魔法係加血上限同時回血 未用得著 應該靠佢

你學到cd未

你組緊咩人？佢好好用喎

呢d任點做？我見就快到期，但又唔知係要做d咩

有冇人試過塞晒啲攻擊技落去打特技爆發？佢星盤招無屬加攻+ark果招加成50%無屬

個活動完左，唔洗理

咁

冇計過條數換左三千個魂

感覺上....上限低又cd耐

半sup來講，我可接受啦
我都係主要用佢debuff,同回sct，主力打手太多選擇

你點配技配裝？參考下

佢上限好低 未學無屬果招野已經打到9999
但其實咁普通我使乜用佢 大把角12999
貪佢有buff debuff 不過暫時未知點玩

想問下係咪最高 換到86sc? 星盤開到80sc+兩粒英晶 =84sc?

之後靠抽重複 一隻+2?

之後要抽重覆

我千空依家50sc 無點星盤唔知要幾多魂升到上80sc

其他角我就換2020夠晒數？

2020係包晒6覺同80SC
你依家已經50SC 唔駛換咁多

有無人可以幫我計下50到80要幾多魂，我唔想浪費電池

上面咪有人覆左 唔爬文
80sc係540+900=1440 20升50要540,50lv之後30碎1lv

放帳 有意

方便大家計數

SC
21-25 每1要3碎 共15碎
26-30 每1要5碎 共25碎
31-35 每1要10碎 共50碎
36-40 每1要15碎 共75碎
41-45 每1要20碎 共100碎
46-50 每1要25碎 共125碎
51-80 每1要30碎 共900碎
===============================
6段覺醒 30 > 60 > 90 > 150 > 200 > 400

pin this

其實幻個定位係補師定法師嚟

點解我睇唔到，剩係見到有人同我一樣問係咪3碎1lv

我罰自己十抽爆死先

終於抽中琥珀bb

岩岩分身單抽都中左

咁懶唔得喎

掛掛掛

仲休閑過平時，由佢掛跟住睇戲

想問日版可唔可以用steam玩的

唔可以
請用Dmm

由於十連次下下大爆死
所以現加有石就即單抽
但我想要既唔係你

睇完之後又射埋2000石+10抽劵落海
150抽都未見科燈， 銘都無石抽了

無v書既巴打可以用下面個聖物 1lv都得
呢個都無就幫你唔到啦

到底幾時有番pvp

之後再黎單抽
讀心game

「追科燈?係唔比你架啦!」

挖夠3000再抽 就中

151抽都抽唔到科燈機會率 = 0.992^(151) = 30%
你試多150抽應該就有

真 課多pack all in 先係真理

仲猶豫緊追唔追科燈嘅巴打諗吓喎，復刻真係唔係成日有，隨時合作傾唔掂以後都冇得再復刻，點同英雄祭比

好多法師角差把科燈差人哋輸出成條街

緊係借錢都要課到有啦

咁樣係唔係姐係冇得玩

我差4抽就儲夠100幣換張10抽卷

我down好晒啲嘢一㩒落呢度就陣咗岩岩個畫面

直接用個網開隻game出黎就得

得咗了，唔該師兄

幾時先肝完電池 我想肝紫晶

終於刷晒電池 可以刷其他

全英晶 80sc?

係呀 部ROG phone冇停過

.gun
我岩岩先刷完兩隻80sc

宜家有琥珀同幻 係咪應該刷活動升sc 同覺醒先

16號前刷出黎就得
宜家池有1.5倍UP
盡量開左D池先
咁樣會令你會加速升到ARK LV

咩係池

藍紅池

睇番第一版先知
原來係有10分既英

參考下算
V 高難得S, 真係人唔笑狗都吠

鬼佬果個list仲準我覺得

仲經呢條友認證

千空仲高過賢仔
好老實 千空用落感覺一般般

冇嫁la,皇太子冇10 所有評測都係廢
坦得奶得打得，邊度搵

評分都係拎黎打飛機用
用落配哂技，個分別先會明顯

I see

隻game 好在，有愛真係就有夠好多隻練好，都有岀頭天

都真 所以你話隻game食錢又得 唔食錢都得

有冇人知pvp幾時開番

9號，好似補償500石 + 150個萬用魂

靠平時送石送卷抽番黎既 一定爆到機 唔追就無事
但人就係貪心既

Thx bro

千空易用過腎仔
腎仔個玩法係多元d但你要學好多技

其實如果砌到一隊萬用既隊
打圖刷乙爬塔乜都用依隊
咁要max 3隻英唔難

應該話 千空偏向似support
幫人回下血 復活下
賢仔就真係打手 裝好特技 快sct 快詠 乜都1秒過

係得石仔可以一關「立入禁止」刷哂兩個素材
其他都要分兩關 好冇效率

所以咪話千空易用過腎仔要sup就帶佢上場
尋日有人post過架仔用腎仔做sup坦sct電池
但個配置要學勁多技
輸出方面腎仔好過千空dd
但純法師打高難就係麻麻地

都係

應該話法師上限就係咁

如果遲d高難關要清大量小怪或者類似dmc血宮咁
咁就用得上場

有無腎仔條片睇下

臂仔千空一齊用
大家唔洗爭

教下我抽完銘仲點樣SH 同年

一件都無詠啦

紅鑽換咗隻戒指
想問下有咩角色容易儲到出超必

用卷抽中就SH到喇

SH只是一個口號，抽爆是一種態度
下星期準時上來，睇下有冇咩平野執

千空改造計劃終於完成 升果堆垃圾R ark上10lv真係煩

求圖

同GME一樣

其實只係學哂相應屬性魔法爆擊，魔力1-極 爆擊率同爆傷 輸出型基本野 用科登專衫 配合無詠 改造到輸出啪啪聲

求圖too

想問依個係咩值黎

千空唔用爆擊打唔到上限咩 爆擊好用多sc

其實邊關最多金？ 等我掛番幾個鐘先

藍唔夠錢開

睇你打咩怪 我要佢打乜都要上限

我set 得慢d 但穩d

掛左16個鐘左右都係1400粒

其實set 2點就唔駛理快慢

想問有無人用按精掛，掛掛下個視窗會自己彈去中間我掛電池掛唔夠5場會自己彈去中間，搞到掛唔到

我試過同一問題 所以最後放棄用番Bs

食曬成個倉d虹晶都唔夠，抽到第二隻都練唔到

舊角唔洗用彩海膽真係好抵練

破防值，boss黃色條bar

齊腳都未有科燈，心很累
硫酸都冇

係時候改名

一直話有病毒 熄唔到

琴日無裝 海盜戒 12個鐘 有1500,今日裝晒 同學多兩招技唔知會唔會打快左

有無人可以再分享多次普攻V個配技

我首抽

咁好似冇咩用 冇幾可需要破佢防

無佢 得未升琥珀 唔知儲得快唔快
如果學技係咪都係sct上升嗰啲技先易出 定另外計算

打高難/打塔有用尤其打塔第75層

熄咗個防火牆

好好j

打75一家要用 我4隻裝曬再幻英爪

V上咗槌 勁到傻 睇住隻BOSS ON99企係到好爽
係咪要用埋學埋神獸ARK? 要學幾LV招?

我想問麻鎚係邊一把？

你隻acc係咪冇事

巴打我都係
又係科燈硫酸都無
而家繼續推主線挖石

都諗定如果抽唔到，
安慰自己話隻V可以麻到人就夠，輸出靠腎仔同千空

仲掛緊機

要改名了

日日拎得討伐果4粒魂

玩到幾時先有覺醒到

每日8粒喎 你開哂未

係 8粒

Btw 大家都係較20小時？

diu, 2週幫襯下先

賢封蹟個快詠要9sc

所有快詠都要9C

有冇普攻流v既懶人包，呢排先抽到雙刀ark，終於可以練了

你地留低TG膠流膠流

其實D招來來去去都係個D
普攻V學既野=機劍學既招

巴哈見到雷響爽到
有冇咩角又係咁上下爽度

琥珀,機女,劍機,冰女,雷響

3招追擊，腐敗之牙，魔轉相，demon's throne

冰女係雷響普通版？

係
暫時打擊感爽係得呢幾隻

Dllm
想點撚樣呀，你地要攪衰野自生自滅啦
上黎講乜尻，想全世界一齊死？
定想全世界俾你地攪撚到隻驚摺埋無得玩？
要死自己死撚左佢啦，講左咁多次都仲要上黎講
講夠未

咁我想問 賢仔用9sc學埋佢招快詠 就係total -80% 然後裝埋佢個乙太 就-100%
Right?

70%就有無詠
腎仔自帶高詠+auto詠 50%
你再比一件佢就達70%

即係唔使100%先無詠？
我果隻就快點滿哂星盤
即係唔需要用9sc學招無詠？

定可以學左佢 咁裝備就多d選擇

隻但丁上埋炎2,未開超必上限打17999

師兄 我淨係好簡單答左一句咋喎

唔洗
本身腎仔就有自帶

係，係果一句無傷大雅，
最撚慘係有巴打表住落....轉個頭又一大埋人講講講問問問
到時真係唔死都齊齊攬炒

之前未有腎仔，有蛋丁單挑dmc活動，打到21999（如冇記錯）

我明你意思喇 因為賢仔本身識依招 而重疊左 係唔會double扣

我一直以為會double扣

大家都係講番攻略 得閒帶下風向 貼下抽野圖

同名技能全部一律不能疊

記住呢點就可以啦
唔同名既全部一律可疊

隻game原理係技能個icon一樣就唔會重疊例如2SC快速暴擊同常駐暴擊咁
如果同icon有招魔法係全隊+20%STR同腎仔星盤招全隊+35%STR，會係35% cover左，唔會total變+55%

賣雙UR高練AC
破神 皇龍 硫泉 DMC兩張
V (6覺96sc bonus+16) 連專
加護 (6覺86sc bonus+6)
劍機 (5覺82sc bonus+2) 連活動專
腎仔 (5覺82sc bonus+2) 連專
上面4隻學齊技
坦丁 (4覺48sc bonus+4)
NERO (4覺 bonus+2)
YODA (4覺48sc)
劍聖 (3覺51sc)
千空bonus+6, 琥珀bonus+2,司bonus+2, 幻
DS連晒專 必中卷未換
ARK 20幾張10lv 要用嘅都齊晒
藍井全滿 紅井9998

係
我週回 h310到，就可以隨機掉落1魂,掛1日都有1隻30魂

週回係咩意思

推哂成個地圖了

有d空虛既感覺

應該係可以自動不斷打嘅關，主線關

姐係你掛主線機，
咁官方有個內置掛機功能，會自動loop,唔似活動要手動

大家多數會掛 hard 3-10 帝3
v 可以做到2秒秒怪，因為咁快，所以好岩用黎掛住佢升乙太
而所有主線掛機，都會隨機掉落隊中三隻任何一隻既魂

hard /god mode 都推晒?

可以安心掛機

隻game 岩岩先開始

我隻野上哂麻槌都麻唔到隻王，係咩事 一開始都麻到 打打下就唔得

我搵唔到god mode
成個圖都complete左 再搵下先

收到 thx bro

有冇keep 隻開招debuff 減佢異常耐性
你入場，會見到隻boss 自動被上一次果個debuff
之後會閃下閃下，e 個時候就要再開招魔法去debuff 佢
唔係既話，隻boss 耐性高左會上唔到狀態

毒爪 麻錘

係1-1開始搵返起
感受下一場打1-2分鐘都好

原來係咁 唔該哂 隻死神真係好撚on9 打打下完全扣唔到佢血 又係唔知點解

防禦高,又只會受到無屬傷害

唉 大貓武 頂唔到果下自爆

借人大貓/巫女

Hp 11000 def同mnd 1100以上應該就頂到
但我發現如果兩隻大貓係場上好似會炸得冇咁痛
因為有次得返一隻大貓就滿血有覺醒都炸死，有次兩隻大貓係場上炸完仲有兩三千血
利申：非精密科學

我想問點先可以用到3700年後的大地呢招？我用support腎仔配神都 但隻support可以用到大地

將今次活動既SR ARK升到上LV6
再比腎仔學就可以了

題外話
琥珀真係好撚正
幾時先比我抽中呀屌

點先可以學到？定係俾千空學會好啲？
依家我用緊琥珀都好似一般般

千空係計str定int?

重生到有

記得係int

因為見佢星盤有招係加sti

我都有d亂

升完stone world打習技關
比腎仔學先好啲，周回會快啲
千空都可以學，但優先度係腎仔先

應該唔關事，係好似打夠某血量就一定要比佢召兵仔 唔比就唔會再扣血

次次用賢仔招爆擊

都會自動picture到鋼練fa個Roy mustang

有冇人有同感

既然英魂可以刷

咁咪升sc果陣感覺用左英魂先

盡量keep萬用魂？

升完之後
比腎仔裝個ARK就可以
之後今日有習技關
會加快學技速度

我絕不重生

好似係75 50 25%

然後佢有反傷好彩我無YODA

你都要計下佢集魂既速度
之前我掛足一個月先6突連打埋魂關

你重生又唔駛送石怕乜
到兩周年再講

要我再重生練腎仔不了

原來係咁 明白哂

其實睇情況，好似今次活動有得刷ds角色魂，就老閪都用晒角色魂升晒SC+覺醒
啲萬用魂我主要有時裝技爭幾個SC先用，用得太多驚有角色急住升就唔夠用

想問下但丁仲有咩方法可以提高上限,已經開爆星盤+用4500紅石劍+二刀流(秘裝銃)

腎仔

即係除左腎仔同劍聖就冇其他方法了?同埋睇架仔話劍+爪加既上限會多過劍+機械,又真唔真?

無
你自己睇返佢個被動就OK

diu la ma 終於中到賢仔
261 抽，唔使補底

腎仔社工

可能係一開頭唔肯加我地呢D腎仔巴打
結果中左腎仔詛咒

加入神刀賢邪教
冇神刀都吹奏

其實v無二刀是咪可以收返埋

你想要佢黎做咩先
仲有咩角

咁千空有冇
佢詠唱都慢慢地

係唔要god都清哂先可以用佢個內掛功能？

冇，我都幫佢學高詠

做sct電池唔洗神都

btw慢慢摸下，留意下
e 度ok 既，其他game 真係比人屌

千空個性有常駐30%
學高詠20%
加情人節LR（回復系30%）/飾品 就可以無詠

Bro你知我愛你架

唔理嫁la,玩普攻流 yeah

中左賢仔唔夠料升住，應該放做倉管一排先

升到賢帝學到lv3 先之後做下倉管，有排都未到你e 隻垃圾做主力呀

明明就很想升對吧

未輪到佢升哂ds 既角先到佢

劍機果期入坑做掛機黨，
而家先開始想比啲心機玩，
暫時第一想打死神先，
本身主力係劍機，
但見好似個個都吹秦v，又想跟下風

冇二刀V係kick kick 地
反而劍聖 yoda隊應該唔使二刀都可以打到死神
btw 我見有人組劍聖 yoda打,但我冇睇d技

睇完第一版即刻有答案
問一個有單騎死神V既巴打借佢隻V
搞定

要點樣解鎖Hard 模式同 God模式@@?

打完Normal

好想知點單騎法

原來一個post就吹完司

Youtube 有片 要科燈

e d 野,輪住ga
而家吹緊皇太子

因為大家都未有材料去升

所以問下有無巴打有

大部分配置我應該都有 搵下片先 無乜睇過攻略

依家開始我只會用依句回post

新手須知(睇左先問):
[url]

[/url]

屌引錯柒左

唔知2週年有冇ssr ark自選禮包。聽巴打講之前好似有

洩左道氣

有咩?唔係淨係得必中ur咋咩?

霸氣盡失

wa diu,借過人地隻琥珀用,好撚爽

差琥珀未抽到

差琥珀 司 同克

司d招同雷姆差唔多 手感麻麻地唔係咁想練

人地條女實係好嫁

裝海宴比佢

每WAVE 3下 3技真係啪啪聲

放心～我都冇蛇蟲都一樣照用V推主缐刷活動

最重要係琥珀好易養

想問下
槌裝備係邊張聖物

我係餅餅POST見到摩巴 諗住SAY個HI
點解嗰位係 魔巴 唔係摩巴
佢仲同我講係有兩個摩同魔
勁柒

仲有心情去其他po，即係無咩大事啦

笑撚左，杜德偉

我同佢相遇過

呢個po嘅巴打們帶比大家好多歡樂，
一係回錯po﹑一係認錯人﹑一係一秒失霸氣

想問下
1.月下斬明最後個招 特攻発生時、威力が50%アップ
2.戦闘開始時に自動発動 ブレイブ 同 オーラ
點解?
謝謝

去DONKI使咗3PACK嘅錢
而家冇事。。。
我當跌咗張都刀落海

1. 用特技，攻擊加力50%

2. 戰鬥開始上
ブレイブ
STR+20%

オーラ
INT+20%

真係要聽日先肯講鉻有咩能力

一陣課返3pack平衡吓自己，唔係個人會屈住屈住咁

正常都係前一日

特技係？

終於過到好感動

等到頸長

阿寶好忙

賢帝 加護天使同v 練法師應該練邊隻先

之後就死神la

多謝巴打隻大貓
死神係唔係都係靠v 麻佢？

最緊要無事

係,不過煩小小,因為會有小兵出黎,而d小兵會一下反死你,所以要拉開d,唔好比佢地埋身
正常你過到防壁既V 配埋巫女好友,會好易過到

v唔係法c
賢仔la 打到四屬，雷屬魔法可以取代到加護

係喎 記錯v係法c

連續刷左兩日 終於刷哂d英晶
仲有幾千魂要刷

繼續努力

一至五都無咩時間刷
應該都係要靠下星期六日衝刺

我宜家刷哂英晶
3隻6突
仲差2隻6突
5隻80SC

咁聽日都可以收工啦 又可以接新單

抽左差唔多30000石都唔中角但中兩張lr係乜玩法
搞到依家無乜動力刷電

5隻80SC
都要6千幾電池
起碼要刷多7-8日
2隻6突14xx電池
夾埋仲要刷多9000粒
已經有新單啦
係朝早無單 但夜晚到第二朝都比人買起哂

仲有第二彈卷

習慣就好

我必中司升左108+80sc
英晶換哂
仲有2xxx電淨左未換野
最衰係刷火藥同抗生素無野換
無乜心機刷

應該唔駛咁耐啊 我兩日都5000
不過就要用大嘴鳥偷
我諗佢下星期有後半會再快d

係咪要等重生

2週年係大重生日

等緊小忍

我大嘴鳥Lv7
偷得唔多
我由佢擺係度掛8個鐘有1100粒
我手動肝用大嘴鳥8個鐘1300粒
我自己個個我就由佢擺係度
個客除非要求要我手動禁大嘴鳥
如果唔係我手動肝我都係打完一場再禁重打就算
因為由佢擺係度同要我手動禁係兩個收費

一係課金 一係打主線
一係重生

打打下又有3千石
求集氣！！ 0.125%

可以一次過做哂打主線課金重生

你岩

大爆死未？
幾時賣分身？

冇人買喎 你有興趣？

無
只係想知價錢
但未有興趣買
因為我係唔會重生架

中

btw真心想知咩價位
可能會有cd rom岩

其實都唔知
而家3ur 科燈 流酸 帝國
新角色勁既都有
可以加我tg傾傾 drstone2020

依家唔係得一張咋咩

有無人dmm開唔到？

仆你個街 掛機掛到冇拎50石

唔刷電了
得千空一隻ds角

同你一樣刷嚟唔知做咩，而家掛到去9x lv

仲有第二彈嘛，可能用劵抽中呢

梗係ark 保值過角色定你對ds 有愛

唔記得有冇V？

哦，我都係咁呀，最後保底幻就停左手

5幻石 終於抽中啦

幻最勁
唔中

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

冷靜d la
一陣千空ark 好勁，又一頸血

pool 2仲有張新ark
未知勁唔勁，唔好allin 呀
特別係冇司唔好追武帝

我今次好忍得手
抽到科燈+必中幻 之後無抽過

琥珀BB最勁
唔中

如果唔勁呢
星期二係咪就無得再抽幻

有 v連書

心滿意足

別說了 寧願佢廢唔洗抽

唔知點解肯定係勁野

唔勁點chur乾我地啲石肯定勁

副body最勁

但上修左堅勁

潛覺上限解放畀dr stone邊隻好 冇千空其他3隻都有 同埋dr stone張lr係畀邊個用 麻煩各位大佬

帝武配司

潛覺你睇下自己想玩邊隻先就整左先
然後再肝埋其他兩隻

賢帝出魔法無詠唱要配咩先做到？

星盤學高詠+AUTO詠+一件無詠飾品

唔好意思，auto詠係邊招？

用嚟解放嗰粒彩虹色嘅石可以點拎

活動換/等能力大關卡偷

オートリキャスト

營運話聽到好多玩家話SH兩週年
所以留咗張勁野係第二彈，科燈大家d石都抽得7788

皇太子又有咩好up

呢招唔係星盤技？ 邊張ark先學到？

?
係星盤技
無ARK學到

鑽石READY!
等聽日睇情報

ark易抽過人

點解腎打3-10會普攻

發雞盲睇唔到

普攻腎仔

ark無保底喎巴打...

終於抽中武力帝國
挖左幾日石抽到真係好有成就感

頭先 tg 我既巴打
我無神神 update左個telegram
Optimize左成個鐘覆唔到你地

tg咗你

人有保底，ark冇

幻要課金先有保底

腎仔學完魔導魔傷更穩定

好撚爽

岩岩10左

科學腎

魚蛋巴～想同你傾下個小號

點樣必中幻?

每日單抽

見到都好笑

要用另一張卡抽佢出來

坦得,奶得,打得

賢仔:星盤15/104

課左幾pack終於追到科燈同武力帝國但都係冇ur
而家隻v有科旗但個ac抽唔到沙蟲
冇二刀想打死神/樹/最終防壁可以點配
另外有86sc nero，80sc dante yoda 司
Support得隻幻仲升緊
打樹係咪要學埋魔法格檔？
防壁借人隻巫女都係頂唔到佢死之後招炮

必中係必中ds 5角其中一隻
必中幻姐係必中卷抽到幻

姐係防壁可以打到最後?試下借人地隻大貓

借大貓打得快好多但冇人補血
覺醒根性復活再加召喚獸復活都唔夠頂
係咪要三隻學埋復活液先掂

咁未必得始終V 要配二刀流,將1hit變2hit黎增加麻到隻王既機率
反而升好幻多一隻無屬打手,打死神可能有小小機

幻係點配 攻略網未update
我換晒兩件專比佢 都係加int
但又見巴打話比劍佢用

原來是咁的. 仲以為有多一隻
之前中左琥珀

幻用二刀 武器用科旗/無屬加INT或暴擊既武器

咁岩#100 係用幻打死神可以睇下
我記得之前講劍係好似無限sct 黎,比佢用廢老劍

有情報未呀屌

12點la,之前都係咁

我樹都未贏到 廢老有排
沙蟲我抽到god推晒都未抽到 吹漲

普ARK要抽都唔是咁易

好想覆你但個tg變左咁

今晚終於有得用埋張券
一開波換錯第二彈

有冇其他途徑？

係今晚咩

快啦快啦
好想抽銘
不缺打手 缺偷野

地圖上邊嘅紫箱點開?

聽日wor

我想問1. 係咪繼續放資源比琥珀 賢 同幻先 岩岩抽到千空
2. ds 角色應該升左sc 定潛覺先？ 因為無信心抽得切
3.過左ds 活動重有冇機會升班 ds 潛覺同ac

1:比琥珀先,因為琥珀用既晶量係最少
2:潛覺,SC都要升,所以注定你要肝爆個活動
3:有機會升得返,但可能講緊你要掛幾個月,因為掛周回拎碎片係好少

4:你都係買多石帳/初始帳重生好過啦得返8日時間,宜家講緊你要肝幾千粒電池

通常開pool前一兩日就有巴打話要抽

抽硬

又準備非洲人操作

已經課定夠保底既石

我買好機票去往歐洲

幾時課埋比我

呀，我都想整個咁既excel 表，方便下大家砌build share都好

ua戲院執笠
垃圾政府真係

整
我撐你
即刻過幾蚊雞比你以作支持

我歐果陣
單抽ur 咪課比你

今晚考試溫緊書，之後再諗，整完都要有人一齊update 個database

十抽ur得唔得

讀書真好,要考試
想讀返書都返唔到轉頭

支持，攻擊1234 魔力1234 呢d 我都想知係邊張ark

真

其實wiki睇skill就睇到哂

係4比較特別
但123極都好易有

真心勁後悔細個唔讀好d書

題外話
睇鬼佬爬塔都幾好笑
機女,大貓,nero配巫女

新LR有保底？

保角咋LR 未必追LA 保到破產都唔掂

好後悔做咩要讀咁多書，讀完個中學咪算拎讀書個幾年去搵錢，再自己研究下股票，穩穩定定都唔差得去邊搵多4年錢，個到都儲左40萬

幻英塔lr個100乙太都幾好
+500上限

係咪如果肝到就唔洗買帳
btw 電池可以直接打出黎 ? 我見前果堆野要打唔同關合

正常都肝到
係個效率問題姐
你當係10秒左右一場同46秒左右一場既分別

電池要合
打最底個關

屌你DR STONE愈睇愈正...

唔係咁理解既又買帳只係比你起手快d 咁解姐
你抽到岩心水既角，咪玩落去
但刷電池有心理準備係d 好長既掛機過程黎
因為全手動，一關有3wave 每wave 我地都秒住過，都要掛2日（有d 巴打可以一日）先可以升到一隻角上6覺80sc
當然，你唔care 慢慢玩都可以，只係你要知由0 開始既帳號，1隻角6覺80sc 大約係4~5個月之後既事黎

保底Ur石
果然貧窮限制咗我嘅想像力

仲未睇完咩

未，有時要打機無睇到
慢慢睇，而家睇到話要整發電機
諗起都覺痴線

10秒 我模擬器掛機
由load場到打完開下一場
全程要2分30秒先穩定掛到

琴日一路刷一路睇第2季

講緊一場打既時間
連loading 30秒左右
完全體v仲快
1x秒就一場

所以效率問題,
純首刷因為材料唔夠,升唔到盤,自然打得慢

我自己睇左兩次
宜家陪女友再睇多次

有第二季?
我見NETFLIX好似未有

賢仔無詠係咪同v都差好多？
我差件裝備先無詠到 有排先掛到100％

要其他網睇

腎仔3700大地如果有練下
正常係8~14秒一場
v就6~8秒,有d人仲可以更快

中學畢業有咩工好做?
有fd唔肯搵 炒散當長工

咁逐張去睇要好多時間，有份表跟住 真係方便好多
同埋 最好有埋效果，我知要學果招技 但唔知有咩用

就咁google都好多

學歷好重要
但人緣仲重要,識人好過識字
做散工有時仲高薪過d full time
係除左無福利之外

wiki邊洗哂時間呀????
係技能page一睇就搵到

我係禁聖物之後 一張一張睇

咁樣搵唔怪得你搵到死

大佬用緊咩機掛
30秒 神速 一日2880場

禁聖物不如入game睇

V係4秒一場
但其實唔駛執著個數字因為loading時間佔既比重大好多

dmm

做咩工都好，最緊要儲到錢，買少d無謂野，儲5年錢，唔好話買樓咁遠，但你個人財自都仲還可以

你一場打得快連loading都係比人快架
求效率既人就自然會執著數字啦
唔執著既話又點會出發咩2秒v周回

講真我有個中同中三出黎做野，依家廿中就買左樓

咁攻擊力4 點樣學？

出現*

攻擊4唔洗搵啦
攻擊4係暴風龍同皇龍度

咁就唔洗學

反而魔法4有張普ark有

狗
好易入

DD活動已經換晒所有野 除左啲最低級果啲資源/錢
終於可以抖下

聽日後半仲有喎

thanks巴打 好彩3700張ark人人都有姐
不過差裝備先無詠 100%掛到2046

以3-10為例，我用電話玩loading佔40秒，2秒同4秒只係爭5%活動有3 wave過場時間加埋全長應該再耐左，爭嗰幾秒應該仲少過5%
當然梗係越快越好，但新手唔駛強求，要re都唔會為左呢樣而re，打得慢少少都會肝得完電池

5ur

哇

抖一日

2萬pvp分
真老屎忽
全部野跟足抽足

聽日新一輪 補完貨再肝過

我記得有台服巴打話想收個完美日服ac先入坑
今次機會黎

呢個都唔係日服

人地應該純show off自己個acc

抵佢串係威嘅

咦 即係國服同日服冇得互加好友？

出左新LR同克數據

未

出左

未

ac已賣
等協力再睇情況

恭喜

正常

魔法の鍵の入手は「宝の地図2」が必要 應該係呢到開始睇

30秒咁快？
我揀腳入場開始計，到完場再出番揀腳入果個畫面...要55秒

thanks bro!

放帳
主線推到6-10 god未推 v.賢者有專

Tg:

一時時
有時loading神速
我都係用ios個計時計
有時cake 一 cake位就要一分鐘

聽日12-3 維護 開dr.stone part 2 預計開返PVP 同埋腎仔個盤招技本身2粒大綠減做1粒

點左會唔會回返粒綠比我

大綠wfc

早買早享受 遲買平幾舊

大晶不知幾重要

綠我使撚佢點咩,送比佢都仲得

刷H3-10 刷L到個身成300幾粒 有無得拎20粒換1粒大虹

我用IPHONE 12 PROMAX
就大約50-52秒
主要係完場撳幾頁時快時慢

有就發達200換1都制

大虹都缺咩唔係海膽喎

佢應該係講虹神
大虹我都係拎去拆做四色

我bs.....

不嬲會缺都係講海膽果粒 4星定5星果粒刷到H3-10 刷返2晚自然唔會缺

我想問下今次活動係咪唔駛點打坐享其成都得？

最起馬都必中一隻角
除非你對佢0興趣 唔係換英晶+魂都要刷下既

有無教學點set?

柒咗
諗住11點有得抽

我MACBOOK BS冇得開腳本
我呢兩日都0300 撳半粒鐘到0330先瞓
好似返工咁

想問問咩技係加一個特技3？搵左好耐都搵唔到

用點擊助手掛返十粒鐘左右就夠電池換英晶+1000魂左右

洗唔洗我淨係日頭掛已經夠 夜晚掛返3-10

十個鐘掛1萬粒素材？
v+海盜戒？

一隻姐
實數幾多無數
不過係V+海盜戒

因為我幫d客
無海盜戒
10粒鐘 8千左右素材
8粒鐘岩岩好5千幾6千粒素材

你手動會用埋大嘴鳥一定多過掛喎

我手動同我自動兩個價
D客都揀自動多

此方巴買多幾部機做生意

我hea時間咋
唔係做生意
我先唔會咁戇鳩買多幾部機
Dmm 自動 手動禁2部已經係極限

升完先黎回

心急想快D掛完
同埋想換埋其他材料

大綠本身都係刷h3-10姐 算啦

大綠都係石
如果可以換大橙/紫就好

有新ark資料未？

巴打今次會課幾多去抽？

睇下有幾勁先

毀天滅地

Allin

唔係3合1咩 定你講緊海膽啊好亂

張ark既技係強化科學為主 如果有招係科學快詠
已經要必抽了

千空ark超勁
腎 千空各9.5分
兩隻一齊用就變12分角

我問錯咗
應該係問今次你預備食幾耐二手飯

其實想知魚旦巴主AC有咩正嘢
分身AC已經3UR咁勁

掛3-10 多到唔想要

ark 本身加科學20%mp 但傷害加40%cls

有料？

廢架
一張LR都冇

我都係禁番入去睇
得咁多資料

一張UR都冇先岩
限定爭終焉

原來有得睇, 就咁睇張ark好似唔係話好特出

學咩技同件裝先係主菜

珍, 快d公佈啦屌

宜家2分幾鍾一埸 我諗要開個模擬掛先搞得掂3 個人
換野係咪人英精同魂優先?
同埋每埸完可唔可以唔用FD 去打 埸埸都問我加唔加FD 我又唔洗FD過但係佢每次完左都自動補個FD比我打

感謝

科學魔法千空絕配

應該係配返俾千空FOR佢無暴擊都可以上上限

咁可以抽下 睇埋咩技先

腎仔又好似喎係好用到科學....

未出 已吹緊LR了

聽日出，好快啦

反正都係會抽

配埋科旗+50%傷

鳩估mode:
鉻會有科屬超法
然後配科燈同新lr ark

唔會就係 七色炎橋同搓硫磺波電人?

睇完張LR既被動我先咁諗

我估會有科屬超火同超雷

拎活動關黎SHOW有咩意義

有無人覺得西瓜好正

化石爺爺正D

我唔係想屌佢
我意思係好撚好笑

各位巴打明架啦
唔洗解釋

邊個係化石爺爺

睇落去咪知囉 OP咪有個位係個阿伯

成個科學王國得一個阿伯咋嘛

佢話西瓜正根本未睇到個阿伯出場
化石小弟>>>西瓜

西瓜世一

有情報未呀

歪鬼刃雖然都想要
但可唔可以俾科粒 司我先

今日咁遲既 之前好似1點-3點就公佈

唔通鉻真係好堅

上個禮拜幻條片唔係6點定7點先出咩

Iss先係第一

有咁晏咩

1/3 5點半 出twitter 片

腎仔，千空，幻，司，如果淨係可以換一件專武，你哋會換邊個

司50喎 你換到司1件=其他2件

幻 本垃圾心理書

小孩子才做選擇

個ac本來想無課，買唔買專武仲15 16緊

依家個神都11% 好唔好用17個碎推爆佢100%拎左枝7星杖先？

我有18個碎

你唔係買AC咩

想升咪升囉

咁繼續無課啦
去到2周年都SH無課

留返D 錢等DS完咗重生好過
DS完咗實有巴打重生賣齊專AC

買完小浩呢個ac就打算無課/小課玩落去真係做唔到呢到d課長咁，岀新嘢就1pack先換專武

我最多1個月1-2pack，再多就負擔唔到

一個月1-2PACK 已經唔係輕課啦

除左盜戒會想係農週回之前就拎到
其他都係咩所謂
有愛就食

最多姐咁當然可免則免

喂 好撚勁喎隻野

就咁睇好似真係幾勁

勁到

重生潮又啟動

我正式宣布，sh2週年計劃失敗

鄭子誠召喚

個性上限火雷屬+4千
超必識自己回MP再回SCT 但有輸出得黎又SUP自己既技能
每WAVE有2次保命
星盤自帶魔武 , 星眼 , AUTO詠唱,炎2 雷2
技能入面有兩招就識自回SCT,加埋專飾回7秒

張LR學既技好似冇咩料到，要睇埋乙太先

點sh

然後ARK又係要睇佢乙太裝會係點

可以開始吹奏

最新周回角色無誤

仲要有得偷箱刷關又係靠佢

啲技能屌打幻.......

唔係咁睇既 幻係無屬遠程dps
仲有debuff

一隻無屬 一隻就火雷屬為主 千空就4屬buff 無咩屌唔屌打既 用途都可以話唔同 呢隻似純輸出 另外2隻可以SUP可以做輸出咁

又要準備22-23粒彩海膽比佢
能力大開8日
每日刷足2粒彩都唔夠佢食
睇個盤+埋專,回SCT應該好癲
1,3技AOE,2技直線
超必有爺爺點陣圖既爺爺係度鋸木好可愛

唔勁都無所謂,
刷箱嘅法師,抽返隻點都好

每日3次 6粒 應該夠食

剩係個性4000 上限已經係5隻入面最勁

岩
唔可以拎黎對比
幻係DEBUFF對手
佢係純輸出+外帶偷箱

腎仔+千空+鉻啪啪聲囉

劇本係咪先抽咗銘返嚟
先至再刷能力大去刷彩膽?

你咩順序都係最多一場2粒

要準備定呢個偷彩海膽攻略

BTW我每次都唔理,禁完大嘴鳥就睇佢識唔識趺,無RE刷

刷彩膽都唔關鉻事

腎帝都未升完...日日開能力大都未必夠用

但有銘,刷兩粒速度/機會大啲
跟好隊形,
快D一齊吹奏 銘

其實都只係
9999+4000?

又多隻角色搶科旗我淨係知道
鉻比起腎仔, 更加適合 特技+魔法雙修

腎仔而家睇落真係疊埋心水做掛件算啦

個機會係一樣
偷果粒100%偷到（10lv魔獸）
跌果粒每場固定

WHY NOT BOTH
2隻一樣都勁

好彩我千空都係諗住純SUP

賢仔係咪咁多隻入邊最慘既主角英裝

岩呀

鉻1技機率降火耐
2技機率降雷耐
3技機率降全屬耐性
cls

好多人冇魔獸SKILL LV 10

3UR ac已賣
各位巴打再見

LR新技 INT +5%
淨係呢個技已經必抽啦

feel 到防壁會比克羅姆sm

我反而覺得刷素材冇咩價值掛得耐就有架啦
係特技超必星盤全部都好撚癲大力過腎仔

5%
張新LR 小小失望就真既

睇COST啦 本身都唔係話一定要塞哂所有INT既入去先夠輸出架啦

係當少個個性都好勁

可能都係OP在把武

你掛下毒沼時間是金錢

等睇埋乙太裝再講
可能係武帝乙太既INT版

未來將會有更肝嘅活動等着大家

好後悔300抽保底 換咗千空
而家好怕抽唔到銘

克保底平d
30700 有償就可以

好想應用PAD老屎忽名句： 任抽嫁喎

重生囉驚閪

咪係

重生咪得

4 pack

招水力發電明明個動作係千空黎
重點有化石爺爺，勁q點都抽番黎

ARE U READY?乜都假

唔好又遲開機就得

唔使重生
因為課落去都會有得保底

我已預留咗5PACK 石去抽

一Pack唔係得4000幾有償石咋咩

7000幾呀

7千幾喎清

7800

四千幾係無償

一隻鉻大家即刻討論好熱烈

我記得xxxx+4xxx
4xxx先係有償 可能記錯 掛緊機今晚先入驚睇睇

係喎

其實唔計有冇愛 ur都冇理由唔推爆佢啦可？
Anyway thx man

4千係送既無償
7千幾係有償

銘仔係咪可以頂埋2秒v個位

LM 第一個STEP就抽中LR

自己個倉d打手都未練曬

佢有方法起手放3技先得

睇片好似要3技先有v 1技個範圍

特技難D 得3技係大範圍 1同2 1招中範圍 1招直線射
魔法就 3700年咁囉 有機會唔係100%入場出

做到2秒嘅話，直頭係刷料機器

但係就算唔夠V 快 加埋招個性 刷箱效率同期望值可能更加高

專回SCT 自己帶外兩招SCT
真係要睇

克羅姆，我由頭到尾都睇好你嫁
聽日乖乖地入我隊la

實有架仔開發佢架啦 再等多2-3日就有片出"最速周回"

我見佢星盤好多+sct 跟住專武又有

真勁定假勁
你地講到好似想引人中伏咁

FEEL到自己聽日又歐一波

問題係個ai識唔識秒放

二周年之後係咪好大機會有合作

個盤有星眼
真心靚同幻都好正
一隻輸出一隻DEBUFF

咁快諗到二周年後？

特技好似係多過50% total就會auto出
如果根據v既設定

前題要測試到佢可以入場秒放特3

咁你隻鉻要儲到3技過50%其他技會唔會唔過？
咁全部技都過咪要睇ai識唔識秒放囉
仲未明？

佢啲彩色火夠還原

睇完皇龍王子既下場 周年除左UR 人物未必吸引
萬一合作咒回就

1. 上限4000
2. 自己本身兩招回sct 技仲要係用科學魔法可以回sct
3. 特技減耐性
2 同3可以狂loop 我覺得打高難已經唔難
4. 入場偷野
保守d 可以睇定先抽

我剩係抽佢番黎睇焰色反應

係主角英裝的話難講,到時咪又係抽爆
佢出隻10分火屬角真心唔奇

淨係超必夠做
爺爺勁可愛

屌早知留到第二彈先換必中劵1/4機率

好彩未換張卷

睇定d 先一陣炒車就好笑

吹奏銘既號角聲已經響起
第N波重生潮來臨

巴打你贏左

必中重複卷黎

我換左 中左幻
今朝單抽又中多次

千空：where am I?

無視殘體

換左都係4抽1

屌我岩岩睇番星盤d 技
有炎2 雷2 有魔武基本上廢極有限

係咪都講到好勁好正先
之後就會話無呢隻 無個聖物 就要重生

原來連燈有爺爺控

我上面講左
唔聽書

cls 星眼 急改
上到招二刀就練完咁濟

勁過nero

爺爺好撚正wo,想佢岀爺爺比我同yoda 砌一隊

個性上限火雷屬+4千
超必識自己回MP再回SCT 但有輸出得黎又SUP自己既技能
每WAVE有2次保命
星盤自帶魔武 , 星眼 , AUTO詠唱,炎2 雷2
技能入面有兩招就識自回SCT,加埋專飾回7秒
講多次

可能個個就係你

唔好咁講nero 有常駐攻buff 同爆擊
但真係可以當佢係ds 版既nero

今晚火藥應該比人刷爆

千空 腎 銘
已爆機

係

千空再推屬傷
腎仔幫推上限

真
一隻克屌打所有LC角

有四萬二石搖滾準備

我都加入先我都想等埋佢送果2張10抽

科學目前似唔玩爆擊路線

之前抽科燈D幣 唔知換唔換保底呢

腎仔已既淪為buff機

克同幻既保底係抽step幣冇得換

開發左佢用唱片玩法之後已經回不去了 最佳掛件

只要30700 你就可以擁有佢

BUFF機得黎都可以打15999
強勁既BUFF機

以後真係可以只抽合作
睇dmc + ds都confirm合作冇廢角
又有LR抽

咁大鑊

唱片腎

正路game合作都唔係廢，係龍絆咁on9

唔係個個都未換嫁咩

樂觀d諗
都叫有機會保底抽到

咁惡毒咒我

課金啦你

啊唔係
重生啦你

得番三幻石

有償

怪彈
出親都無幾多隻係有用

全部評價都係 未來可能性

唔係喎 邊境兩隻都好勁

MH 水弓都威左好耐

有償真心貴

所以咪話無幾多隻有用
有啲直頭係特化嚟打合作關，諗起都嬲

4P姐

那有錢

計埋part1 2個4P姐

克老母

可能課完4p第一下就中呢

升爆左之後冇用過

唔洗換專?

如果要專本身都食2pack

換專1PACK姐
STEP1 + 2下STEP 2

唔係唔換哂2件啊

想問點先可以用魔法既時間縮短？我見啲support出魔法好快
另外想問埋腎仔係咪升爆能力解放就得？有無咩野可以令腎仔勁啲？岩岩幫佢學完3700年後的大地

我諗住換齊
只會換剩幻件衫

SR
R
各自都有一件詠唱裝

腎仔只要學左AUTO詠唱+高詠+一件詠唱裝
就可以做到無詠

點先可以學到下面個幾樣詠唱？

換齊都夠你抽到保底

腎仔星盤自帶呢兩招

所以又可以睇下係保底前抽唔抽到多1-2隻

係乙太裝

社工係咪話 課夠3萬有償石就保底？
我有5PACK已準備好

請問係邊個既乙太裝？

星盤我見未升既都好似唔見有類似詠唱字眼

未有得抽，d課長已經講緊課幾多pack我都係乖乖地去掘石

難D
聽日等我分享喜悅

邪教神殿 / ラドムーン賢封蹟

オートリキャスト
高位魔法詠唱陣

點會見唔到

有石掘真係幸福

照慣例 聽日一定遲開SERVER
臀仔同幻都遲開咗半日

得番第6章HARD可以挖

上次衰PVP 今次都係要開返PVP 理論上一早fix 哂bug既

高位魔法詠唱陣
オートリキャスト

又要用詠唱裝 得兩件 點分？

望佢個LR會再多一件用

鉻睇落特技魔法雙修好勁，但佢好似無回MP手段？

希望唔駛保底中

超必自回80MP
又唔睇清楚

已經升左 但都覺得詠唱要好耐

無計
你無個兩件無詠其一就做唔到

佢似係物理特技為主
魔法係輔 同腎仔倒轉
被動有招 裝備槍 杖 +20%物理攻 同5%暴擊
唔知係咪同但丁一樣
兩把裝哂就double

80mp... 其實我兩三招魔法已經無左 星眼仲要扣Mp

唔駛詠唱裝啦嘛 兩件專都食哂個位

幻
女神之吻
大天使加護

唔出魔法應該還好

相信都係特技流為主 科燈可以慳返 又唔洗搞無唱 類似V咁 唔錯

特技流先更加要科燈

你仲未抽到科燈咩？

V唔洗科燈都打緊頂傷.. 睇唔出有咩必要

科燈得一把 咁多隻角色點分

V要科燈 係講緊普攻流要
搞清楚番先
普攻流v好難打頂傷
所以先要科燈谷

又抽到幻...都升撚完啦
可唔可以比返張必中卷我,我比返隻幻你

西瓜堅正唔係講笑

西瓜真係好好笑

銘有自動暴擊 專飾有自動鼓舞

兩個飾換哂 唔洗煩

試賣小練新號
幻 滿彩突 Lv100
千空 滿彩突 Lv9x
司 滿彩突 Lv60
琉離 滿普突 + 2xx碎
LR 帝國
SSR 科燈
SSR 琉酸之泉
基本 海盜海 空艦都有
淨番3萬8000石
進度N2-11
活動要肝既裝都肝曬
第2彈普通劵 3張
第2彈必中 1張
第2彈10連 1張
仲有支100水
無心刷晶石 又無錢比方巴刷

希望有人有興趣

琉璃? 果個琥珀黎

好彩換錯券 輕鬆抽中

0.01%送返個千空比你

Sor 肝到on9左

試賣小練新號
幻 滿彩突 Lv100
千空 滿彩突 Lv9x
司 滿彩突 Lv60
琥珀 滿普突 + 2xx碎
LR 帝國
SSR 科燈
SSR 琉酸之泉
基本 海盜海 空艦都有
淨番3萬8000石
進度N2-11
活動要肝既裝都肝曬
第2彈普通劵 3張
第2彈必中 1張
第2彈10連 1張
仲有支100水
無心刷晶石 又無錢比方巴刷

希望有人有興趣

終於打完死神

挖埋剩低d石佢先

銘個性剩係自私加自己？

問請教下 加buff既招係咪要每個回合都用一次
定可以第一回合用埋 buff到落boss果關？

同埋加buff係咪要等佢個動畫出哂先有效？
因為我慣左幾個buff連住禁

我做過小實驗 感覺係動畫未出哂都唔計

哇
銘 千空 腎仔 三隻一隊真係fatfat

冇咁多資源練晒

任課....

一隻幻已經食曬我d虹晶

虹晶邊有得課

幻打死神幾勁真係

無屬

真証

換魂個換哂啱啱好爆sc？爆sc+6覺要9999？

9999真係Sh 到棄驚

1290+730

考完試，番黎當值

自己慢慢肝囉

就刷完 用雷電刷 一星期就換晒

thx，好彩上黎問，我真係以為要換哂
官方比咁多人換做乜鳩

今日冇咩做，聽日你應該好忙

唔知
可能SET 9999 會好睇過SET原本要既量掛

齊晒三隻舊角 如果抽銘 應該重複機率好大，
無課 玩家收手等二週年

抽到幻100SC是常識吧

可能將來有8突sc120呢

點解司咁型但咁廢，銘咁柒又咁勁

真 有得課我都想課彩膽

有冇高手解答？
我都想知

屌隻V 依家係咪冇可能上100SC?
抽唔到

齊哂抽中咪當+SC

無課你點儲石都唔夠保底UR，抽哂佢把啦

係，過咗DMC活動唔洗諗

唔係高手，但測試過 以千空為例 知力武力等buff魔法 要每個wave再放一次

如果係自動乜乜 果堆就每個wave自動幫你開埋

屌 做唔到完美V
冇燈又冇100SC

見過有巴打賣AC V有D 92-96SC

大把完美V AC等你去重生

保底果個幣咪有

吓吓重生好悶 同埋課咗好多 唔捨得

V玩到好悶

好勁 普攻好爽

舊三角得千空

司好撚勁wo

真係好勁 但打唔贏修羅隻暗角 條友唔食麻

有ark就係囉

舊3角爭千空

今次5隻都唔廢

司點勁法
幫手吹吓
我都未練好

3下break

想知道
兩手槌 兩手槍
呢招技學咗 對槌加攻 /槍加攻有冇用？

賣比你lor
兩個小號都有v書同專

司 嘅美完隊友係邊個？

EXAM如何？

唔撚好提
好撚難

呢個絕對有可能

邊有得淨係兩粒彩色咁核突

點解好似都係差啲 我盡頭係咪80+8?

我今次4萬石得司同科燈咋，快D幫手吹奏下等我無咁SAD啦

中出巴可以換出黎比我單挑死神？

隊友唔需要

普攻流唔用V書

我今晚轉 而家唔得閒住

用咩

調轉諗，佢係萬用隊友

用麻石
麻痺+25%傷
Ark帶月下斬明 配暗闇研究

有件麻飾，你睇下有冇

月下斬明? 我連學都未學
麻石 日文名係咩 等我睇下點拎

無睇一頁？月下好萬用

刺激d用面具
古王の仮面 古王の仮面 INT+122/MND+15
属性：無し
全属性+10
特技が使用できなくなる

THX,連登有愛

我仲有個AC有埋神刀賢點肝

月下 我一直以為 係近攻先用
大CAT嗰啲

玩死一個

呢D活動出一次即刻收哂D玩緊幾個AC既人皮

R 卡好易升
加上我冇用到佢都夠打死神防壁

唔係啊 你仲可以代刷到

我慣左
同埋我時間多

可以唔用一樣打到 暗闇研究要成6SC 好吃緊

佢要100sc

今日接個客係5-7打到5-16開紅
H3-18打到4-16
都打左我6個半鐘,仲要無停過

輕鬆啦
好似無人有

有，有巴打齊dmc3子100

V我都係得96.....走左去追賢仔

96夠做啦

其實戰鬥果陣角色d buff有無得唔顯示
佢擺係果個位遮住哂d樣

刷手巴 臀仔sc幾多

100

係咪想開新PO呀摩巴

Yes!

斷下你先

鉻世一

鉻+腎仔+千空
3大基友

摩巴你搞咩

佢想做55PO主

搶

［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [55] 妖術師阿鉻世界第一！